facebook個加好友post係厹殺手

毋得del 毋得hide